（學術討論）破壞公物的刑罰係點？

真心問，例如破壞交通燈，攝像頭果啲？

（大家唔好做破壞公眾秩序的事，怕失民心）

N年前落雨揸車唔小心掃冧一排路邊鐵欄，寄返嚟嘅罰單每個計$4000幾蚊

咁撚貴路邊啲鏡頭咪罰4萬